麥理浩徑路邊不明石柱

行麥理浩徑九、十段，見到路邊有唔少好似下面嘅石柱仔
[下圖地點︰荃錦越野單車徑]

[下圖地點︰田夫仔越野單車徑]

英文字母同越野單車徑英文字頭吻合，所以我估同越野單車徑有關，可能係標示距離
有冇巴絲打知道佢地真實用途係咩？

聽有個行山fd講 關於一個都市傳說...

聽人講 舊石係日治時期日本仔卝墋塳圽罶”(~)?>*++*~

咩故仔？真假都講出黎，多條線索我可能易少少搵到佢真正用途

即係咩？

屌你老母 冇人想知呀

我行山，迷途呀！

sor 唔小心放低左幾兩

積屍氣濃度

覆覆下比日本仔捉走左 ?

其實你成日亂咁影好易出事

要黎鎮壓住d亡魂

應該未到二戰前, 鳩估係整條徑嗰時相關人仕整落做某d標記
睇落無乜青苔同埋油漆仲未甩曬

我都覺同單車徑有關，因為沿路仲有唔少
雖然似標距離，但踩單車咁快冇理由可以一瞥就留意到石柱仔
所以整徑時做嘅標記都合理，但咁嘅話，本來點解需要有呢d標記

聽人講 舊石係日治時期日本仔卝墋塳圽罶@）$：@-ああ 気持ちいい～ああ 気持ちいいよ～

係啊我都聽過啊 我唔想記翻起喇

有冇見到有D石係紅色既？

108條鎮魂柱

乜ching都聽過呢個駭人聽聞嘅故事咩...?

唔係啲柱，係密碼！